其實點解會有人敢做勇武？

身邊識d 人
最多都係做和理非，合法果d 100萬、200萬遊行都會出去
但就唔識勇武既朋友
想知點解會咁有勇氣 ？

點解你咁熱會出黎行
同一道理

你解你有頭髮

大家天生定位就唔同
咁岩你個圈子無姐

心面團火仲猛烈燒緊

因為由6月9號2307開始 勇武就知道再遊行政府都唔會理你 同埋當個個都抱住我喺後面做Backup 我係和理非嘅心態前面就會好少人啲手足就會好危險 至少我係咁諗